呢三個月收「核彈」收到手軟

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來BB彈講成核彈

全盛時期香港一日中幾多粒核彈

唔爆嘅核彈係無用㗎

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦